拍拖相差幾年先係正常？

最多都係相差五年 未試過同姐姐拍拖

對我嚟講 多過六年已經唔正常

七年
對前景唔睇好
而家開心就算

活在當下

一個on99的同齡另一半
會比多六年邊正常？

2-5年

4-7日